1. éíñ é úáðõóë äòáê÷åòá.
	äÒÁÊ×ÅÒ ×ËÌÀÞÅÎ × ÑÄÒÏ ïó (drivers/net/rdma_net, CONFIG_RDMA_NET).

2. ïðéóáîéå äòáê÷åòá.

	óÅÔÅ×ÏÊ ÄÒÁÊ×ÅÒ ËÏÎÔÒÏÌÌÅÒÁ õðäð ÏÂÅÓÐÅÞÉ×ÁÅÔ ÎÅÚÁ×ÉÓÉÍÕÀ ÐÅÒÅÄÁÞÕ É
	ÐÒÉÅÍ ÄÁÎÎÙÈ ÐÏ ÐÁÒÅ ÎÅÚÁ×ÉÓÉÍÙÈ ËÁÎÁÌÏ×. äÌÑ ÜÔÏÇÏ ÏÎ ÓÏÚÄÁÅÔ Ä×Á
	ÓÅÔÅ×ÙÈ ÉÎÔÅÒÆÅÓÁ - sn0, sn1.
	òÁÂÏÔÁ Ó ÎÉÍÉ ÏÓÕÝÅÓÔ×ÌÑÅÔÓÑ Ó ÐÏÓÒÅÄÓÔ×ÏÍ ÓÔÁÎÄÁÒÔÎÙÈ ÆÕÎËÃÉÊ ÒÁÂÏÔÙ Ó
	ÓÅÔÅ×ÙÍÉ ÕÓÔÒÏÊÓÔ×ÁÍÉ.
 

3. óèåíá ïòçáîéúáãéé âåúäéóëï÷ùè ëìéåîôï÷ ÷ë í÷ó/ó îá ïóîï÷å ëïîôòïìåòá õðäð.
	÷ë ÓÏÓÔÏÉÔ ÉÚ ÓÅÒ×ÅÒÁ (ÕÚÅÌ 0 ×ÙÓÐÕÐÁÅÔ × ËÁÞÅÓÔ×Å nfs, dhcp ÓÅÒ×ÅÒÏ×) É
	1-3 ËÌÉÅÎÔÏ×.
	äÌÑ ÓÏÚÄÁÎÉÑ ÷ë ÎÁ ÏÓÎÏ×Å ËÏÎÔÒÏÌÅÒÁ õðäð ÓÌÅÄÕÅÔ ×ÙÐÏÌÎÉÔØ ÓÌÅÄÕÀÝÕÀ
	ÐÏÓÌÅÄÏ×ÁÔÅÌØÎÏÓÔØ ÄÅÊÓÔ×ÉÊ:
	- "ÐÏÄÎÑÔØ" ÓÅÔÅ×ÏÊ ÉÎÔÅÒÆÅÊÓ sn0 ÎÁ ÕÚÌÅ "0" Ó ÐÏÍÏÝØÀ ÓËÒÉÐÔÁ
	/sbin/set_network.
	- ÉÓÐÏÌÎÉÔØ ÓËÒÉÐÔ /mcst/diskless-client-utils/setup.


	óËÒÉÔÐ ÓÏÚÄÁÅÔ (ÕÄÁÌÑÅÔ, ËÏÒÒÅËÔÉÒÕÅÔ) ÆÁÊÌÙ (× ÞÁÓÔÉ  ÓÅÔÅ×ÙÈ
	ÉÎÔÅÒÆÅÊÓÏ× sn ):

    - ÓÅÒ×ÅÒ (ÕÚÅÌ 0):
      /etc/rc.d/init.d/dhcp
      /etc/dhcpd.conf
      /etc/hosts
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn0/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn1/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifup


    - ËÌÉÅÎÔ 1 (ÕÚÅÌ 1):
      /etc/rc.d/init.d/dhcrelay
      /etc/hosts
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn0/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn1/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifup

    ËÌÉÅÎÔ 2 (ÕÚÅÌ 2):
      /etc/hosts
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn0/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn1/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifup

    ËÌÉÅÎÔÏ× 3 (ÕÚÅÌ 3):
      /etc/hosts
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn0/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifconfig.sn1/ipv4
      /etc/sysconfig/network-device/ifup

      óÅÔÅ×ÙÅ ÉÎÔÅÒÆÅÊÓÙ sn1 ËÌÉÅÎÔÏ× 1 (ÕÚÅÌ 1) É 2 (ÕÚÅÌ 2), sn0 ËÌÉÅÎÔÁ 3
      (ÕÚÅÌ 3) "ÐÏÄÎÉÍÁÀÔÓÑ" ÐÏ ÐÒÏÔÏËÏÌÕ bootp.  ô.Ë. ËÌÉÅÎÔ 2 ÎÅ ÎÁÈÏÄÉÓÑ ×
      ÐÏÄÓÅÔÉ ÓÅÒ×ÅÒÁ ÎÁ ËÌÉÅÎÔÅ 1 ÚÁÐÕÓËÁÅÔÓÑ ÒÅÔÒÁÎÓÌÉÒÕÀÝÉÊ ÁÇÅÎÔ dhcrelay,
      ÐÒÅÄÎÁÚÎÁÞÅÎ ÄÌÑ ÐÅÒÅÄÁÞÉ DHCP ÚÁÐÒÏÓÏ× ÉÚ ÐÏÄÓÅÔÅÊ, ÇÄÅ ÎÅÔ ÓÏÂÓÔ×ÅÎÎÏÇÏ 
      ÓÅÒ×ÅÒÁ DHCP × ÐÏÄÓÅÔÉ ÓÏÄÅÒÖÁÝÉÅ ÔÁËÉÅ ÓÅÒ×ÅÒÁ.
      óÅÔÅ×ÙÅ ÉÎÔÅÒÆÅÊÓÙ sn0 ËÌÉÅÎÔÏ× 1 (ÕÚÅÌ 1) É 2 (ÕÚÅÌ 2), sn1 ËÌÉÅÎÔÁ 3
      (ÕÚÅÌ 3) "ÐÏÄÎÉÍÁÀÔÓÑ" ÓËÒÉÐÔÏÍ /etc/sysconfig/network-device/ifup.
      
      óÈÅÍÁ ÓÅÔÅ×ÏÊ ÏÒÇÁÎÉÚÁÃÉÉ ×ÙÞÉÓÌÉÔÅÌØÎÏÇÏ ËÏÍÐÌÅËÓÁ ÎÁ ÏÓÎÏ×Å ÓÅÔÅ×ÙÈ
      ÉÎÔÅÒÆÅÊÓÏ× sn ÐÒÉ×ÅÄÅÎÁ ÎÁ ÒÉÓ.1. 


  
             --- 192.168.x+1.y       192.168.x+1.y+1 ---
	    | 0 |-----------------------------------| 3 |
	     ---  sn1                           sn0  ---
192.168.x.y   |sn0                                 sn1| 192.168.x+3.y
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
	      |                                       |
192.168.x.y+1 | sn1                                sn0| 192.168.x+3.y+1
             ---  sn0                           sn1  ---
	    | 1 |-----------------------------------| 2 |
	     --- 192.168.x+2.y       192.168.x+2.y+1 ---
                               òÉÓ. 1

	ëÁÖÄÙÊ ÕÚÅÌ ÎÁÈÏÄÉÔÓÑ × Ä×ÕÈ ÐÏÄÓÅÔÑÈ. äÌÑ ÄÏÓÔÕÐÁ Ë "ÄÁÌØÎÙÍ" ËÌÉÅÎÔÁÍ 
	× ÔÁÂÌÉÃÙ ÍÁÒÛÒÕÔÉÚÁÃÉÉ ÕÚÌÏ× ÄÏÂÁ×ÌÑÔÓÑ ÚÁÐÉÓÉ:

	- ÓÅÒ×ÅÒ (ÕÚÅÌ 0):
	route add -host 192.168.x+3.y+1 gw 192.168.x+1.y+1
	route add -host 192.168.x+2.y+1 gw 192.168.x.y+1
	route add -net 192.168.x+2.0 netmask 255.255.255.0 gw 192.168.x.y+1

	- ËÌÉÅÎÔ 1 (ÕÚÅÌ 1):
	route add -host 192.168.x+1.y+1 gw 192.168.x.y
	route add -host 192.168.x+3.y gw 192.168.x+2.y+1

	- ËÌÉÅÎÔ 2 (ÕÚÅÌ 2):
	route add -host 192.168.x.y gw 192.168.x+2.y
        route add -host 192.168.x+1.y gw 192.168.x+3.y

	- ËÌÉÅÎÔ 3 (ÕÚÅÌ 3):
	route add -host 192.168.x+2.y gw 192.168.x+3.y+1
        route add -host 192.168.x.y+1 gw 192.168.x+1.y



	
	÷×ÉÄÕ ÔÏÇÏ, ÞÔÏ × ÄÁÎÎÏÊ ÓÈÅÍÅ ÐÒÉÓÕÔÓÔ×ÕÀÔ ÔÒÁÎÚÉÔÎÙÅ ÕÚÌÙ ÏÐÔÉÍÁÌØÎÏÅ
	ÒÁÓÐÒÅÄÅÌÅÎÉÅ ÓÅÔÅ×ÙÈ ÐÏÔÏËÏ× ×ÏÚÌÁÇÁÅÔÓÑ ÎÁ ÒÁÚÒÁÂÏÔÞÉËÁ æðï.
